老老實實，人多既地方真係少去為妙

香港精神病同討厭世既人真係好多

咁係咪即係離開香港